有無人可以翻譯做英文字幕

做好咗了